想問咩叫埋板

真心唔知
求解答